好心隊西波龍快d摺埋去啦

次次都做騎士隊私家雞，比占士刷數據

A-z都要

唉屌垃圾

常規賽愈黎愈無聊
根本到季後賽就變曬樣

今年西波龍,上年波士頓,仲有之前既鷹
全部都東岸第ㄧ
去到playoff對占士都不堪一擊

今年勇士常規賽都麻麻
去到playoff無curry都咁L勁

到playoff就會覺得自由之前睇常規賽係無意義

所以Season真係好撚無謂

我直接睇FINAL 第4節

Craptors

畜龍=foj肉便器

我直接睇last 5 mins

基本上都係勇士打騎士

一場都贏唔到，真係笑料

我直接睇last min

寶麗龍

係箭打騎

同意